3hk儲值卡㩦號上台

有冇5GB 以下, 1GB以上嘅plan介紹？

貴咗咁多，唔好去搶